今次我地一定仆街 今日阿叔阿婆戴口罩%極高

反而後生 成年人極少
呢次堅仆街

上水冇人戴咁濟

身邊位手足n95喎

攬炒奧義

送頭撚叫人唔好送頭

全民口罩！保護自己+手足！要港豬都戴

我見係後生帶多喎
老人家直頭好少帶

唔戴口罩先爆得勁，樓價經濟先攬炒到

上水返工日日對住啲大陸人真係要戴！

不如大家講埋邊區

大西北一帶無乜人帶

Push

鬼咩
啱啱兩件廢老係到咳
反而後生帶曬口罩

我果度調轉... 後生戴, 上年紀的唔戴
(係九龍)

到時疫症爆發真係屋企要人

我反而見到後生戴口罩多